[不分化] 10.1國殤日集合全世界去港島定五區開花 自己決定

十一國殤日本身大家共識慶佢老母
唔知點解到星期五晚先突然一大班人出晒嚟話搞五區 再極速上埋熱門
十一係支那國慶
係咪應該集中晒全香港所有人將國殤日遊行推上國際層面?
就算要開花 都應該集中完先再開
而唔係一開波就將所有人打散晒

留名樓主比人屌上太空同一大堆不推文

公投:

正: 直接開花
負: 一區後開花

我就考慮左黨鐵巴士交通因素同方便召喚街坊之後比左正評

見到公投兩個字就想笑
一個tg公海幾千人投個票就喺標題話"定案"
再上埋熱門 一堆人推

咁唯有交比廣大連登仔決定

唔係話開花唔好
而係"10.1國殤日"應唔應該開花
要開花嘅邊日都開得
點解10.1先嚟話開花

推港島賀佢老母

開唔開花都好！開佢菊花就一定架啦！

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

總之我一定港島